點睇豐田wish

來緊老婆又生多兩件
加埋本身有個細路就一家五口
渣緊架萬士得3肯定唔夠坐
諗緊換部六至七人車
又唔想太薯
睇睇下見wish都幾靚仔喎
但唔覺連登仔有提
想問下有冇巴打渣過或渣緊
點睇wish呢架野

利申：筆直十皮上落 上會月供

有冇諗過大霸王？

都有 但大霸小哂都2.4
我又唔多求好好力
所以覺得可以諗下其他車款
而大霸好多人都渣 唔洗問意見啦

唔知比咩意見

只想講句恭喜

廢閪先買既
最柒既車

本身架Mazda 3型好撚多
買布甸狗都好過垃圾wish

5個人點解要買7人車

多謝

仲有個工人呢
同埋小朋友要坐car set
邊夠位

唔好買wish 好撚柒

Btw恭喜

我見佢2012打後都幾型棍子喎
大霸王我覺得個錶型好柒
尤其一對比mazda3

外父渣緊 正常toyota 無乜力水都預左 最後果排唔方便同好迫 唔係成日有人坐都ok

坐兩個都迫？
渣開第一代3仔
屯公出九龍過咗轉車站個上斜
唔啪粒3波過唔到嘅我
無力無問題

巴打生twins?
～恭喜巴打

係
未知男女 月尾先知
多謝

請繼續比意見

小結下：好似唔係咁正喎
可能真係考慮返大霸王

坐兩個都ok ge, 係頂腳囉 細粒都可以接受既

如果我買會加多少少買stewgn果類

小朋友上落一定選擇電趟門加車身高，上落方便好多啦。Wish中排放張BB凳點坐三個人呀，後排摺埋放咗BB車，又點坐人呢？五個人唔夠用啦！諗錯車款呀！

竟然係咁
我諗住一部car set放後坐咋
兩部中排
原來唔得
除咗大霸王仲有冇推介

豐田又要平就noah，車身夠高，點都好坐過wish，7人車一係要型唔舒服，一係要薯但舒服

買啲中排兩座，方便出入好似好啲

Noah先係7人。 wish係5+2

如果你係為佢地好就estima啦，又多料！趟門方便好多，不過最好換硬少少嘅避震

恭喜哂巴打

noah or stepgwn

Wish你都知台灣好撚多做的士
前面5人車咁，最後尾果兩個位空間似用嚟放行李多過坐人
而且個車身...我驚你腰都斷

Noah 啦

個人覺得 Noah 型過 Wish

尾排唔係好夠位坐，最多都係比小朋友坐
同埋坐滿七個部車真係無力

痴線Wish後排坐唔到大人
你咁樣4大人+1工人+Baby seat 我諗Noah/ Stepwgn都逼逼地
真係要大霸甚至阿佛

Sosad 無得兼有

呢層我都知
上次買car set個老闆都咁講

似乎真係大霸王先得
但油耗如何

加埋工人三個大人啫
但聽大家咁講我放棄wish鳥
佛我都想呀但好撚貴

Noah個款我麻麻地

日產 serena？
我覺得外型唔錯
性能就唔清楚了

Toyota fans?

可以諗 stepwgn 1.5

之前 topgear 有曬三部 MPV 評測，睇睇 YouTube

個款仲柒過noah
我鍾意線條硬少少嘅

不過serena二手價好抵屌
平過noah大霸一大截

Noah stepwgn or serena

Stepwgn線修都硬

唔係fans
渣緊mazda添
七人車唔諗豐田都無乜得諗

Stepwgn 個尾門堅方便

出新車不了 平平地二手都ok
利申差唔多坐左wish成十年

個頭好柒
不過個價錢無得輸

無筆直買新啦

你預六人車 小康家庭渣咪幾靚仔囉 二手霸你預啲件散哂 因為太多做中港車

SERENA
隨時坐多個都得

Stepwgn好似係中排3座？
係就唔諗
裝3carset中排3座會唔方便

又做個小結先
總合巴打意見 wish收皮
納大霸同serena入考慮

執部10系ALPHARD FULL OPTION 幾蚊野 又COME 又易整
你話油錢貴 車價平去補返
真係覺得大就NOAH/VOXY 靚仔過大霸
後尾果3座又算OK

NOAH好似雙氣袋 ?

有部wish放，唔買唔緊要，可以試試車做個朋友

哇日產整起上黎你就知閪車黎

Spada版咪中排兩座囉

Spada中排兩座
講真家座車柒唔柒有乜所謂

Spada六氣袋

台灣D的士 Wish 好多都爽

又型又坐到人嘅，odyssey都係一個選擇

啱啱九州自駕完返黎
幅圖入面放左三件hand carry size嘅行李箱，再加多個26寸。
坐係坐到嘅，擺埋五件行李之後應該中鏡都睇唔到。
試過坐第三排，好撚窄，隻腳伸直唔到

想問好耐
Odyssey邊L到型

Noah or Stepgwn

要Wish我寧願要Stream , 反正都係5+2

我揸緊stream, 後排坐大人會好辛苦，同埋抱BB喺窄位上落好煩
我都諗緊轉14年打上既Noah

要啦, 抱BB 烏低身真係腰都斷

我都由GTI 換番部RAV4

揸過 因為係之前屋企車

油耗:very good

外形:真係一般

車籠:如果係新版本尾期頂級版係幾舒服(只限坐四人嘅時候)

避震:好似揸船咁

價錢:始終係豐田車 幾come用之餘 個價又唔會跌得太過份。

力水:認真麻麻地！

整體: 個人認為如果係坐五個人或以上，大霸王會比較好！因為wish最尾兩個座位真係麻麻地。 此外，牌費同大霸王一樣，如果真係要慳油啲，真係唯有俾多少少混能大霸，又可以慳油，小朋友老婆同自己都可以坐得舒服啲。

利申:屋企換過兩部wish 上一部仲要揸到打南磨壞9埋

之前係日本租過黎, 4人上秋明山都行到, 記住係行到,唔係跑到

可以睇睇
太柒接受唔到
老婆都係咁話

noah 好過啦 , 上落同擺野都方便

屋企有noah 同enix , 真七人車好過5+2 呢d 車

成日覺得佢個頭幾唔錯
但車身太長 比例唔啱
成件事好柒

大霸混能可能少少扣筆
巴打知唔知價

收到 已out咗wish鳥

見到28car 就十二三萬都有 貴嘅過二十都有

一家大細 唔講跑啦

十二三嗌下價都應該得喎
諗得喎

點都好
多謝各位巴打意見
小弟就此謝過

Wish 無趟門

可以考慮下mazda5
基本上就係7人版mazda3

原來生多兩個
咁可能stepwgn / serena / noah 個種好d

noah

我嫌佢隔音真心廢
避震又弱
我最近明知架車唔渣得耐
都換咗blitz避震
廢事凳親老婆

加小小買 R彿

買唔起佛啦大佬

想跑可以試下Exiga
2.0平四Turbo

似鬼佬棺材車

WISH講點睇其實你睇到係咩就咩, 實用計做腳車真係無得彈, 二手銀碼細, 算慳油而隔音都可以, 但唔會有驚喜, 不過老老實實, 生一對其實唔等於架車要7個位, 反而最重要係SLIDING DOOR, 其次係頭步空間, 最後係 足夠尾箱空間,

先講SLIDING DOOR, 因為你係一對, 好多時你係需要協助太太同BB上落, 香港地車位偏窄, 無SLIDING DOOR 上落係極不方便

其次係頭步空間, 空間大其實唔等於架車舒適, 但如果你係會用CAR SEAT既話你就明頭頂空間幾咁重要, 你試下幻想自己係架馬3度抱坐左係CARSEAT既阿B出黎你就明, 我以前阿B出世渣ODYSSEY, 上落CARSEAT成日撞到阿B個頭.

最後, 尾箱空間唔多講, 有小朋友既雜物係會多D, BB車, 奶粉袋, 後備衣物咁

作為過來人當年用錯車, 如果俾我再簡我會選擇較慳油既SERENA / STEPWGN, 唔介意油貴 MAZDA 8 / PREVIA 都係選擇, 但一定唔係WISH/JADE 呢D.......

啱啱出左noah新車

幾好坐

Btw
Car seat not set....打錯兩次

20系Facelift版有幾柒呀？
[im

g]

呀樓主，你一家大細就真係唔好揀Wish.
你揀有電門車最好，Toyota: Sienta, Noah ...... Honda: Stepwgn, Freed...

Wish呢，成年人家庭車一部，當4人私家車用一流, 慳油又冇嘢整。

利申：Wish車主

分析仔細
謝巴打睇點
馬3用carseat講真
真係得啖笑
向後裝點計都只可裝一部係中座
司機位一扭轉頭就睇到部野

我最初有諗過sienta
但真係夠坐？
家陣首選應該係大霸王

Voxy 70 / Estima la

我初初就係見佢幾型先諗佢

大霸王. Good choice

比起其他箱式MPV稍為大食

巴打都係放棄嗰型字啦
要型就買多部

睇下混能個價比唔比得起
得就混能囉

我都唔係好求型架啦
但唔好柒囉
渣架自己都接受唔到嘅車我又唔想

樓主係已有一件，再生一對，加埋工人呀

SOR 閱讀理解0分
不過我仍然係覺得盒型MPV岩佢多D

想問下爸打出新車有咩優惠？

咁多細路哥，有趟門就已經贏撚咗

根據分析 , STEPWGN SPADA 應該最岩你

車唔柒
內籠夠大

揸緊2.4 大霸 番唔到轉頭

乜你唔覺得抱住件廿幾磅既人, 要烏低身抱佢上Carseat好辛苦咩?

係呀
前後三個細路+老婆+工人

架車咩年份
油耗如何

12年

平均行緊 1.5-2蚊
長途多果缸 行1.3

所以睇你行咩路多

咁大部車1.5 我覺得係基本 同可接受

樓主 我買7人車果時同你掙扎一樣 睇既車一樣

我果時睇 1.5 STEPWGN / VOXY 80 / 2.4 ESTIMA / 3.5 VELLFIRE
最後都揀左ESTIMA

原因係 1.5 STEP 咁大部車得1.5仲要turbo 唔樂觀
日本亦有全新車落地一星期就漏波箱油

本身想買VOXY 80 但係中排坐完 ESTIMA中排就放棄左

VELLFIRE 最後因為無尾箱 同車身太高 放棄左

ESTIMA 中排用VF 細櫈 尾排 又可以平地台

同埋我一定買2.4 ,如果3.5 我情願買VELLFIRE

反正樓主渣緊萬事得，接受到wish 不如買Mazda 5

同一價錢，更佳享受。

但如果長坐6人，細7真係好炆水，不如立定心腸揸Noah 啦

我按理就屯門出東九龍
或入將軍澳
高速多

耐唔耐就去下元郎咁囉

3.5我都唔考慮
Vellfire應該扣咗筆

想問下voxy衰咩最後唔揀

內籠 中排 同大霸 兩個LEVEL

屯門友 SAME HERE 出黎交流下

坐過大霸中排覺得頭部空間唔夠，坐位太短承托唔到大脾，180cm高

同埋維修費會貴少少，係大霸group 睇過軚尺、電軚、底擔果d用幾年就要換

我未搬
下年頭半年先搬

我矮撚 兵長身高
老婆高少少
所以應該夠

agree

佛同vellfire都係

通病

多謝一眾把打熱心回答
Btw 如果揀大霸
有冇話咩年份好
筆直十萬上落

好撚柒

3大3小（assume 2 car seats） 真係唔易諗。

mpv 我唔建議擺car seat 喺尾排幾（安全考慮），但中排比你上到Alphard vellfire 擺完2個car seat 都係爆，但BB又要人照顧，都真係幾頭痕。。。。

點解唔諗子彈

屯門去將軍澳 唔通你係我分身

picnic

薯到仆街

3大3細 除左V CLASS果種中排可以掉轉坐既 其他真係坐唔落

慳油，不過車就...隔音差，坐一半人都好明顯冇力。